721俾狗咬過麻煩入一入嚟

今日朝早好大塵，要大掃除清走雜物
好快會俾狗再咬多啖

推

push